如果各位認為只要聲討完黑警就可以了結件事 咁就大錯特錯

事情發展到今日 已經唔係某一個人或某一個部門嘅錯

係成個政府嘅責任！

所以要清算嘅唔止係差佬 係成個政權呀

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10